突發 今個星期有比民陣遊行更重要嘅事情！需要你地香港人啊！

就是香港人開盡turbo去全民文宣週
多一個幫手宣傳, 就多幾以十計嘅人知道
一傳十, 十傳百, 百傳千, 千傳萬........

Twitter
Reddit
派傳單
放映會
whatsapp
facebook
airdrop
長輩圖
貼街招
入信箱
傳開去俾身邊嘅朋友

10.20 闔家出席
民陣首次九龍大遊行
尖沙咀梳士巴利公園 至 西九高鐵站

戰勝呢場仗 所有不公不義之事方能平反
輸掉呢場仗 所有不公不義之事將會更多

和理不分 齊上齊落
勇武時勇武 和理時和理
星期日 尖沙咀 香港人 反抗

推

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

提提大家今日同嚟緊有咩活動

仲有10·20九龍見

推！！！
sorry，借個位
點樣引起美國嘅共鳴？?就係比佢哋睇我地有相同價值觀！

20號民陣極重要，亦都要記得keep住日日twitter呀

大家可以用下twitter help 去每日領任務retweet！

bot的作用幫大家響twitter大海中
搵一啲重要的tweets
task2 係議員外媒tweets大家去retweet la

只要輸入 /task2 就可以知道外國議員外媒名人出左咩重要tweet，大家去retweet啦！

樓主跟得好貼
對於霖霖 831 新屋慘 等慘劇有些少許麻木
但是我更想大家清楚知道
唯有贏左成場仗方有公義
我真是好想贏啊屌
唔想集中營見啊
唔想對唔住逝去嘅手足
10.20將會是超級大回氣嘅關鍵！
香港人 文宣啊！

推唔起

Pishhhhh

Tui

標題

幫我推啊

黨
唔是差太遠

屌巴

煩巴

高巴

P巴

藍巴

賀巴

入嚟推啦

Push

係駕

派傳單
whatsapp
facebook
airdrop
長輩圖
貼街招
入信箱

10月20 九龍見
全民口罩

文宣材料

Twitter戰線

追擊CCTVB

AirDrop 怪力亂神 放工搭黨鐵記得做啊

駕巴

呢個真

瘋狂文宣

文宣好重要，支持定期搞文宣日

要夠港島一樣咁多人

push

睇你唔到
謝鯨巴推

謝代罪巴推

1至5文宣
6日行動

謝任天巴推

我希望可以見翻上次流水式集會嗰班人

嗰次真係有好多人整文宣派傳單架 所以先有咁多人 加油呀大家我地有一星期時間努力呀

謝九乘狗推

謝黃色雨衣推

貼文宣 派街招 我要全世界知10.20 大遊行

推你上熱門！

YES 行出街就見到手足派傳單

加油巴打！
多謝你開post
繼續努力

香港人 文宣啊！

村巴

T巴

時巴

短J巴

推
文宣極重要

周巴

推呀 Twitter 做任務 fb ig 洗版！

趕住返工休班巴

全力推行動po
fb ig Twitter 全部都要推

輕輕推一下

無衝突, 但是今個星期和理非要做野啦
唔會個天自已跌左個百萬行遊行出嚟

[超緊急]30萬加藉港人快入，登記選民只係凈低一日！

長久絲

錶巴

gay巴

你個五毛p收皮啦

Jc巴

up

重現818盛況 2個月再現百萬大遊行

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

最低成本打破同溫層就是Airdrop同埋派傳單

覆唔徹咁多位巴絲打 謝推

tui

1018 18區人鏈 1020九龍民陣大遊行

10 20

pppish

ppishhhhh

18區人鏈係點 完全冇人宣傳 冇人講點做

推！print咗 一陣返學校貼

琴日出完 真係好撚大力量
一定要做 而且要做得更多文宣 加油

推一推先

P牌照推

Pushhh

其實西九高鐵站個邊 多唔多路散？ 利申 完全唔熟個到地勢

推阿

推 和理非忙過勇武架
每日戴口罩
做文宣傳文宣貼文宣
推twi 呢樣真係要多花時間做
出席集會
幫襯黃店

反而可以上少d連登同d毛互鬧

p

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!

推呀

推！！

派野

沒不反遇計跳海逃生
或者沒不反夠人多霸埋內街往彌敦道徹退路線

推推推推推

推啊 求下大家

開Twitter 做文宣輸出
有活動一定出街支持

1020民陣遊行要人

pish

文宣起動！

大家一齊做文宣

推咗先

重溫日本社運失敗原因
關鍵是，在六十年代尾，作者發現，由於日本社運過激化，加上警察公關手段了得，媒體對社運的報導從正面變成負面。之前新聞會報導警察使用過度暴力鎮壓，或寫日本民間老百姓支援地區社運。1968年後，媒體轉向為描述社運人士為影響民間安寧的暴力人士，警察則變成保護無辜市民的正義者。

延伸閱讀

推，我都會派傳單，大家落力呀

Uppp

標題可以改好小小

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有美國學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

我知我嗰講實畀人屌
但陳同學啲post介唔介意集中返幾個

依家成個熱門都係 依啲行動post就唔見哂

自己推測又開一個
陰謀論又佔幾個

講起就嬲
明明上星期日講開花講咗好撚耐
一定最少有一星期 絕對唔係突然召集

班柒頭就自己推走哂啲行動post
然後就鬧返人突然call馬
真係眼都突

依家又係咁 無一件事大過今個星期大遊行
就熱門得一兩個post

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推推推

叫出面班神探幫手推啦

【民陣九龍大遊行】
日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

唔好淨係連登文宣

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

推行動

有不反popo通常會用沸水戰術
唔批不反多數用震懾戰術打散集結位
有無巴打文筆好開post討論？

我宣布 連登正式死亡
又話遊行宣傳不足
但又唔會推上頂比人睇

［請長期置頂］10月20日 民陣大遊行

今晚有祈禱會同藍球之夜

Psych

今晚有祈禱會同籃球之夜

塞爆成個尖沙咀！

全民文宣週

【民陣九龍大遊行】
日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

今晚有祈禱會同籃球之夜

點解啲連儂牆無晒update?
好多中老年人靠佢吸收資訊

推啊

沉啦

返工放工airdrop俾身邊嘅朋友仔

推爆佢

推左1個FBcm啦

推左2個FBcm啦

推左3個FBcm啦
記得用太空account

推撚爆

推左4個FBcm啦

推左5個FBcm啦

女權組織: 「譴責警方性暴力聯署」, 請簽署與廣傳

推左6個FBcm啦

推左7個facebook文宣cm啦
強調網上面書是和理非集中地

返工放工airdrop俾身邊嘅人

連儂牆 派傳單 放映會

推左8個facebook文宣cm啦

［置頂啦屌］陳彥霖最新整合

推左12個facebook文宣cm啦

推唔上去

而家連儂牆已經冇曬文宣 畀人撕晒 冇人再去修復了

推左15個facebook文宣cm啦

太多查案post
加上推行動post啲人唔夠集中

你要明白做野大多是學生哥,
大學生近期midterm考試,
行動力最高得返中學雞

返工放工airdrop俾身邊嘅人唔該大家

民陣吹雞啊

大家去facebook用太空ac推文宣圖啦

721 831 1101

send埋俾親朋戚友
返工放工airdrop俾附近嘅人

和理非 Ted Cruz Twitter 吹雞 Retweet #StandwithHK

比民陣遊行更重要 ?

黎明巴打

尋日都有講過，星期六無特別活動嘅話，可以重修全港連儂牆，順便宣傳星期日遊行

大家airdrop 文宣個又陣記得改埋iphone個名啊 咁佢就算唔accept 都會收到個message
雖然應該大家都知

全民文宣 必須出 10月20

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代

721
811
831

幫手推啦

會部和理非活動
塞滿哂日程表

連登沒絲

野生捕獲

人數異常重要 大家努力

Pish

小妹發現facebook好少行動文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

入曬唔同既地區group
根據每日唔同新聞出post
最簡單就係comment度貼行動文宣

1018 人鏈
1020 尖沙咀

推佢老母

推佢老母個老母

再推

推行動post

有冇諗過唔批不反點算
又上演九龍大圍捕？

推
20號 九龍見

光復香港！

宣!! 往死裡宣!!

20號 九龍見

推
推
推

收到

冇問題！兩樣一齊做！

推唔郁照推呀

民陣大遊行都驚唔去 往後唔洗遊行鳥

twitter 玩撚好熟手了

PISH!!!!!!!